%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-paternault}
\usepackage{2223-pablo-math}
\usepackage{2223-pablo-tikz}

\usepackage[
  includehead,
  a6paper,
  landscape,
  headsep=3mm,
  margin=5mm,
  ]{geometry}
\usepackage{2223-pablo-header}
\fancyhead[L]{\textbf{Nom :}}
\fancyhead[C]{\textsc{Automatismes --- Vecteurs}}
\fancyhead[R]{\textbf{\Large \nouppercase{\rightmark}}}

\tikzset{vecteur/.style={-latex}}
\tikzset{nom/.style={fill=white, text opacity=1, fill opacity=.8, inner sep=3pt}}

\begin{document}

\markright{Sujet A}
\begin{enumerate}
  \item Tracer un représentant du vecteur $\vecteur{a}=\vecteur{u}+\vecteur{v}$.
  \item Tracer un représentant du vecteur $\vecteur{b}=2,5\vecteur{v}$.
\end{enumerate}

\vfill

\begin{center}
  \begin{tikzpicture}[ultra thick]
    \draw[dotted] (0, 0) grid (13, 7);
    \draw[vecteur] (1, 1) -- ++(2, 3) node[nom, midway, above left]{$\vecteur{u}$};
    \draw[vecteur] (8, 3) -- ++(2, -2) node[nom, midway, above right]{$\vecteur{v}$};
  \end{tikzpicture}
\end{center}
\pagebreak

\markright{Sujet B}
\begin{enumerate}
  \item Tracer un représentant du vecteur $\vecteur{a}=\vecteur{u}+\vecteur{v}$.
  \item Tracer un représentant du vecteur $\vecteur{b}=2,5\vecteur{u}$.
\end{enumerate}

\vfill

\begin{center}
  \begin{tikzpicture}[ultra thick]
    \draw[dotted] (0, 0) grid (13, 7);
    \draw[vecteur] (1, 1) -- ++(4, 2) node[nom, midway, above left]{$\vecteur{u}$};
    \draw[vecteur] (8, 3) -- ++(2, -1) node[nom, midway, above right]{$\vecteur{v}$};
  \end{tikzpicture}
\end{center}
\pagebreak

\markright{Sujet C}
\begin{enumerate}
  \item Tracer un représentant du vecteur $\vecteur{a}=\vecteur{u}+\vecteur{v}$.
  \item Tracer un représentant du vecteur $\vecteur{b}=2,5\vecteur{v}$.
\end{enumerate}

\vfill

\begin{center}
  \begin{tikzpicture}[ultra thick]
    \draw[dotted] (0, 0) grid (13, 7);
    \draw[vecteur] (8, 2) -- ++(2, 3) node[nom, midway, above left]{$\vecteur{u}$};
    \draw[vecteur] (1, 3) -- ++(2, -2) node[nom, midway, above right]{$\vecteur{v}$};
  \end{tikzpicture}
\end{center}
\pagebreak

\markright{Sujet D}
\begin{enumerate}
  \item Tracer un représentant du vecteur $\vecteur{a}=\vecteur{u}+\vecteur{v}$.
  \item Tracer un représentant du vecteur $\vecteur{b}=2,5\vecteur{u}$.
\end{enumerate}

\vfill

\begin{center}
  \begin{tikzpicture}[ultra thick]
    \draw[dotted] (0, 0) grid (13, 7);
    \draw[vecteur] (8, 1) -- ++(4, 2) node[nom, midway, above left]{$\vecteur{u}$};
    \draw[vecteur] (1, 3) -- ++(2, -1) node[nom, midway, above right]{$\vecteur{v}$};
  \end{tikzpicture}
\end{center}
\pagebreak

\end{document}
